{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 강산애펜션 (독채, 개별바비큐, 리버뷰, 단체) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加でお知らせする事項は、予約した人数以外に追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できない場合もありますし、その場合も入室を拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は次のお客様のために遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の使用中に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 予約の際に得られる特典として、個別バーベキュー、全客室の一軒家のご利用が可能です。 バーベキューの利用時間は午後6時から午後10時までで、炭グリルの使用料金があります。 ペンションの内部にワイファイが設置されており、インターネットを利用することができます。 客室は禁煙で、屋外での喫煙時にも火災にご注意ください。 駐車場がございますので、駐車場のご心配はございません。 ペンションは小金剛渓谷が隣接しており、夏場の水遊びを楽しむのに最適です。 周辺の観光地には小金剛と五台山があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後6時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはワイファイがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはワイファイが設置されており、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地には何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には小金剛と五台山があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 437
    }
}